抗爭簡單控告暴動極難 幾多人會繼續上街？

會

怕了

邊間教會

???

落花流水

木紋？

認真post